學生八達通優惠 10 月 31 日完結，正式放低學生身分

好撚想走堂呀

18fg表示 I know that feel

以前有學生優惠只會搭地鐵

個優惠完結之後會發現搭地鐵原來都幾貴

同事好毒好悶

唔係幾 係好撚貴
幾年薩冇咗學生價後就只會坐巴士

買特惠飛

不嬲用開長者八達通

好彩公司附近有$2地鐵特惠站

我上年全年都無申請唔記得咗
今朝就走去俾咗20蚊

除非個路程搭地鐵係最快嘅，否則我而家都會考慮吓其他交通工具

我要俾成$20幾蚊車錢

以後搭車冇 嘟嘟嘟 聽喇

轉用廢老優惠

住西鐵線嘅喊三聲 出一出去單程廿蚊